點解咁多人傻鳩出嚟帶風向？

失你老母民意咩？

我同意示威者有時可以humble d，但我唔覺得佢地會搞散場運動。大佬14年都試過一次啦 on9